有無人睇緊《勁抽福祿壽》

Tvb又重播，不過無野做都幾好睇

笑撚到我要即刻熄電視，太辛苦

呢句仲好笑過套垃圾

agger

殘體字架 屌佢老母tvb

前半部都ok 有D好笑
後半部真係好悶

我都留意到

屌佢老味